少少紀律都遵守唔到得罪講句同班狗無分別

唔好話大台啦屌你老母
你班獨裁撚捉鬼撚一入中大就現撚哂形
走得最快咪又係你班垃圾
一見到架狗車跑得仲快過保特
去人地地方咁撚大聲
你班傻鳩連登仔唔好話我分化呀
呢個問題一路都存在只不過而家浮左上面咋
點解藍絲成日話示威者收錢搞事呀
咪就係你班豬隊友累事囉
少少野都做唔好得罪講句衰撚過狗

唔好用嗰啲狗做比喻得唔得

我冇野講

分化POST 不推

嚴正呼籲，如果有所謂嘅白警，或者開始懼怕自己行為嘅警察，你有一件事可以做

仲有啲傻鳩唔知點解要check人身分證呀
乜你check左就知佢係咪狗咩
係TKO先發生過咋
醒少少啦你老尾
最基本唔好無差別破壞浪費重要資源係咪咁撚難呀

收嗲啦冷氣軍師
你自己落場睇咪知囉

同埋你班冚家剷呀
Black bloc包得好少少得唔得呀
戴個爛鬼頭巾/口罩唔遮髮型瞎都認到你啦